覺不覺apink 出道六年都仲賣清純可愛有d 反智？

四代團d大姐去apink 到都做忙內啦
仲行呢條路線邊搵到食

唔清純就唔係Apink啦

啲歌唔掂

真心一問 仲邊到可愛？撒嬌又唔會

歌唔識評論
形象黎講 似係賣緊唔造作 貼地 同fans夠close依種
清純可愛依啲concept一早由luv開始已經冇明顯去推

Agger

都唔pink了

佢地都幾難轉型

On9好撚正

轉唔到型就玩完

雖然仲係清純style嘅話會有啲厭
但覺得成隊apink都唔做作 幾中意

普美

吳國

你老母夠唔掂啦 咪一撚樣生著你個on9仔

你個名

on9得過你？

清純之中依然係最正果隊

唔掂極都高質過twice d 垃圾歌啦

關trash咩事？

普美世界第一

夏榮bb世界級

何清又係你

唔覺